點解冇比錢搭車就捉，衝紅燈就唔捉？

不如捉返班廢老亂過馬路好過啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

呢度有藍絲文宣!!!!!

文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

你叫啲幾皮野一個月既前癈青企街？